入黎講兩句，想知「宣布香港獨立」既連登狗會唔會投泛民？

係唔係咁無骨氣？獨立得個講字？

三一一, 白票廢票

LIHKG @ Android

點睇？

邊個屌泛民, 未來撚啊廢就會屈你係五毛

LIHKG @ Android